黃台仰赴英晤鄭文傑被跟蹤 TG賬號異常

羅冠聰、黃台仰等6名流亡海外的港人，被警方指涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國家安全而被通緝。其中黃台仰回覆《蘋果》時透露，近日於倫敦準備與鄭文傑會面時發現被人跟蹤，又懷疑其Telegram賬號正受到攻擊或被入侵，但仍相信德國政府可確保其安全。他質疑警方今次通緝的真正原因並非想拘捕他，而是想恫嚇港人，但認為港人只要繼續堅持下去，距離勝利並不遙遠。

一陣會唔會真係好似清帝國捉孫中山咁搞鳩佢地

推

真係海外執法
加速主義

原來係咁

如果敢海外捉
外國政府應該會同中共反面
雖然依家都反緊
不過係加速開片

我個人認為德國暫停香港引渡協議已經係最盡
希望美國個邊會做下野
話晒美國公民朱牧民都畀港共通緝

可能特工釘上曬會唔會好似攬炒咁

佢兄弟仲坐緊 黃瓦存

如果可以咁樣比支那就咁係自己國家咁捉人
姐係自己本身國民都有危險
我就唔信歐美國家唔做野

間諜everywhere

我諗黃台仰係比係歐洲既小粉紅跟

網軍

謹記銅鑼灣書店綁架案

如果外國組織喺另一個國家主權之內執行法律，就唔會當係執法而係綁架，視乎武力及人數主權國可以拘捕或即時射殺

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

既然都出晒名同都知住係邊,佢地越高調其實越安全
如果某一日佢地失蹤,係人都知邊個落手

其實捉班小粉紅出黎
殺一儆百

push

國安法統治世界

香港曱甴係外國冇執法權 有咩依郁帶定刀仔吉佢老母自衛

屌你咩，梁天琦自己都有講過一個走一個留，最後留低自己唔走。你又估黃台仰住入德國住難民果段期間易捱咩，憨鳩鳩咁留言你mon post狗呀？！

他不是孫文！

係咪真係反啊 要反一早反咗

小心呀

佢地認真唔好周圍走啦
搵安全屋避一排先
真係會夾佢地走

叫鷹王，拍多套十月圍城

俄佬之前都在英國毒死移居英國的間諜啦, 仲害死埋幾個無關係的英國平民, 咁又點.

當年就係你呢啲仆街
親手送梁天琦入去坐
都2020年，仲喺到講呢啲
慳啲啦屌你老母

傻閪嚟
一路話司法不公 一路又迫人返香港受審
呢班撚屌真係好撚偽善

黑警可以控制全地球

會唔會有港版江南案

我都屌佢瓦全，但天琦留低係佢哋嘅共識，唔好再要求本土派聖人化

真係要小心

多謝黃台仰 多謝鄭文傑！

黎明之前既黑暗係至撚黑暗

唔係「海外執法」，係「海外綁架」

佢地唔該每個人請保鑣啦
共產黨一定可以可以係全世界每一個角落都令一個人消失

大波驊都捉到啦
仲有咩係做唔到?

Ray加油！

玩到咁盡
外國會閂撚哂啲支那間諜基地

支那五毛狗

之前無做過，無人預到
依家揚晒，全球睇住，後果不能同日而語

呢啲知名人士一定要開分身，同埋舊account如果可以，就del咗佢

拉兩個逃犯鎖起佢但係堅稱佢哋兩個唔係逃犯

分化5毛

又冇咗個帳號 何必呢

邊有咁多錢
睇吓英國政府肯唔肯搵人保佢哋啦

釣晒啲間諜出嚟
不過 ray wong 要小心

現代康德黎係邊個

啲基地咪即係當地使館